林鄭月娥：羅范椒芬昨日言論僅代表個人立場

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

割得咁撚快

完美演繹割蓆

柒婆心諗 我啱啱講撤回 你條仆街就出嚟講啲咁既嘢

割蓆

飯焦安全套
俾李國章中出即飛
宜家連林奠都射埋 爽死了

前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻

揾個condom出來試水溫，真係識玩

呢頭林鄭話市民要小心假新聞，
果頭行會成員就帶頭散播假消息

然後林鄭一句個人立場就講完
doublethink到一個點

咁快割席

做咩割席

羅范被曾蔭權放棄就痴住689，唔係自己友即割

林鄭月娥言論都不代表特區政府立場，問你老母個責咩

你老母

割蓆
笑撚死人

因為羅犯焦糞根本無真憑實據，只係聲稱聽返來就大肆宣揚，
羅犯嘅舉動進一步將暴政早已蕩然無存公信力打落地獄。

結果邊個係正苦發言人

特首講野係個人意見
行會成員又係個人意見

羅范淫婦個仔係美國人 將佢變成真正既condom

真正condom岀現，慰安婦都不如

割

原來係fake news